自己香港自己救，求咩国际支持都系多余！

唔洗理外国左胶点睇！
时代革命，光复香港！

你老尾5毛打手

block得

講好d香港話先啦 呀同志

我不会越南猴子话

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

無國際支持
香港人死哂都唔知咩事

你们香港人小心给美国出卖呀，还是中国爸爸爱你！

不要让香港变成第二个伊拉克

Nmsl

幹

中共竊國時咪又係尋求蘇聯支持

苏联支持我们是为了解放人类

美国支持香港为了分裂中国

性质不一样

解放人類解放到大躍進文革64加起來害死幾千萬中國人
解放人類解放到無數貪官貪污了幾萬億人民幣
沒美國丟原子彈支持 中國一早給皇軍滅了統治了 那還有機會給你們的毛賊公向皇軍說多謝嗎
事實是中共從來是打著解放人類的旗號來殘害人民
那兒有共產黨 那兒人民受遭殃呀

胡说，北韩人民生活多好！
金大将军100%支持率

你们民主国家的领导人一半也无！